新手出車VW係咪整撚到傻

睇中golf 睇下資料發覺個個都話波箱西

新版 update咗電腦無乜事
唔會一波二波係咁跳

1.4係 2.0唔係

見二手市場大部分都1.4

p

6/7代得Gti/R 係2.0

2011 Golf r 出廠渣咁耐未整過

買手波

我都想買棍，唔係DSG就應該好d 但棍仔仲難搵

買得golf 都係貪dsg 轉波快
走去買手波板真係on9

買棍點解唔買其他牌子 vw成部車精粹就係dsg

如果買二手唔知上手保養/點揸，所以都有d猶豫

如果新車自己揸就可以，但二手真係睇彩數

我諗你買2-3歲個啲都ok掛
唔想用咁多錢操車就買返日本車好啲
操完賣走佢 再換新車

呢個年代咩車鳩揸都快架啦
買手波仲多返少少樂趣

唔係討論緊手波vs自動波
係講緊唔應該買手波golf
手波不如買H 掃把 個d

其實價錢包埋你整波箱
你諗下同價錢日本車買D咩

多過的士
係整到傻但多件易整

淘寶大把料，要整/保養唔貴

VW GOLF係歐洲係買菜車級別 如果你咁都覺得麻煩
你除左日本雙田/韓國車 其他都應該好難簡了...........

同埋你唔簡多過七萬里 2012年左右濕式DGS 其實都OKAY既
多過就唔好啦 VW真係要整 ABS/SENSOR/冷氣泵/波箱 我可以數成個LIST俾你

同埋你諗下2013左右GOLF GT 先七萬左右 你根本唔會買到同款日本車 就算你出埋士巴拿 整萬幾 都平過日本車

仲未計造工 你坐上一次JAZZ 再坐一次GOLF 你就明 根本都唔係同級車
我覺得如果你有心玩 唔係日日揸 VW真係幾好
但如果你係想搵腳車既 買番日本車啦

理解吓DSG 先

golf 同級應該入benz A BMW 1

里 公里
DGS DSG
乾式 濕式
你學識點分先

睇緊二手touran，都想知有冇咩年份後比較好

揸緊0首2015 golf GT 一直返廠check車 而家十二萬幾km
出廠第二年換左波箱電腦 (保養包)
第三年 著左engine燈 廠話係intake valve出事 (保養包)
今年就壞左個電軚
其他都無咩大問題

以前就真係多既，近幾年好少聽見會有事
可能新落地VW少左，個pool細左出事機會都細左，亦都可能係未有事

呢個真，唔用DSG用手波真係你人手拖慢架車

又退一步講，就算真係要整都唔係你整，咪又係下一手整
頭幾年有事既機會唔高，放心啦

2015年打後都少左好多鑊氣啦

二手價包埋維修個價
加埋算抵玩嘅
不過預除時有日要叫拖車咁囉

等燈拍n波
一日未上highway都咪用D
上完highway鎖死6/7
上斜拍落5/6
已經大大減低風險

如果你本身少過海少去啲地標性塞車區
2-4萬換次波箱油
揸到廿萬都唔奇

等燈係N波好過P波？

咁搞法已經分唔到係我揸緊架車定架車揸緊我

等燈唔洗p
N夠
怕斜路失魂鬆腳就拉埋手制
不過起步load慢啲

認真咩

揸咗咁耐vw, 除咗塞車會泊去手動mode外，其餘時間D波，even燈位都係D波踩brake 都未出過事
利申：勤保養，十幾年車都未有事

你踩brake無問題架 不過要踩深d 等佢電腦鬆個極力子
因為停燈輕brake佢會不停磨極力子
拍n波係避免個brake踩唔夠深
搞到係咁磨極力子既保障黎姐

驚既你遇多一萬五整波箱就冇問題啦。利申：揸左一年1.4 so far touch wood冇問題，好爽皮

Same 2010

14年前 DSG7 多數壞波箱, 但換左第二代後沒有問題。(廠保)

整體上幾好的。

樓豬筆直幾多諗住買咩車款先

本身睇中VW golf 1.4既 但諗住做d research個陣發現到個波箱比較麻煩

budget方面普遍市場for呢架都係40-50k，所以都係差唔多

師兄買返黎個時幾多咪啊行左

四萬中

6代GTI 2.0 係咪小啲機會壞波箱？

咁一年揸左幾多啊

一萬左右啦

如果想買六代golf應該至少2012 2.0？仲有咩注意？

借個位問下

我架6代 golf，試過塞車手動1波，唔塞嗰陣唔記得換返D波，行到時速30，佢係咁響 beep beep 聲，但係無著任何燈

跟住有時行公路，試過行140，佢又係 咁響 beep beep 聲，但係無著任何燈

請問係咪有問題呢？我無set 限速